已預約打科興，準備變中国隊長

單機師

準備上東莞做常平隊長